如果你女友ig收到揾ptgf既DM, 你會...?

Ptgf可以係雞係公廁係狗屎
甘揾Ptgf既人又係咩

如題 你會點做

附上狗公一隻

你就係果隻狗公

甘你老母

即係你條女做緊